鄭智左眼骨折 隨時變盲

中國國家隊隊長鄭智眼部骨折，隨時變盲！下周國足對敍利亞進行世界盃亞洲區外圍賽，但鄭智沒有隨隊備戰，國內傳媒爆料，原來鄭智左眼受傷，如強行操練，最嚴重會失明。

原來，於同菲律賓比賽前一日訓練中，鄭智左眼意外被隊友撞傷，眼部還出現了骨折。當時鄭智感覺到只要眼球轉動，頭部都會極度疼痛。鄭智立刻喺隊醫陪同下連夜前往醫院進行檢查。經過檢查顯示，鄭智的左眼出現骨折，而且眼睛裡有非常一塊細微嘅小塊骨頭，呢個亦係鄭智只要一轉動眼珠就會非常疼痛的原因。

醫生要求鄭智必須要靜養，至少3至5天時間，呢幾日絕對不能進行訓練，防止再意外受傷，這塊小骨頭甚至可能會導致左眼失明。

豬隊友

分別係有心做低佢搏上位啦

原來依個世界有報應

自

btw
我地中國人要畀啲力量佢
希望佢帶傷都操練
反映我地中國人堅強嘅意志

功夫足球 比人買起

正皮直線上升

可以叫定小鳯姐

幾時有謢主犬出現

盲撚左先算啦，而家就出黎為輸波夾定藉口。

比d 口德

原來眼球有骨

瞎了沒關係,你還有黨啊

冇咗左眼，你仲有右眼呀
冇埋右眼，你仲有屎眼呀

應該係眼窩骨碎左插左一條入去 ?

報應

同志
恭喜你

0負評

咁睇眼科定睇跌打好

諗起施斯

係頭骨眼附近d 骨fracture .
呢d 通常係blowout fracture. 個lower orbital floor 爆左

抵啦

鐵打啦 活血化瘀秘傳藥酒加埋d乜鳩推拿針灸冷敷熱敷，唔好話骨啊，開埋天眼通都得啊

係咪要睇獸醫 嘻

好奇想知點樣意外踢到眼
起飛腳
智狗趴係個波隔離

係咪強雄安排

鄭智返鄉下姦田啦

同志 早日康復

by 連燈仔

鄭智偷偷留下負評

搽跌打酒啦

搞咁多野
淨係藥酒浸眼球都KO啦

都好似36,7 好心就退役啦

黃金右眼

屌咩竟然有2隻5毛入黎

就這樣說
這個人的膊頭是有點硬的

lm等睇連登出多正皮post

抵撚死呀
屌你老母鄭智

勇敢的中国人一定要繼續操練！
少少苦楚等於激勵！！

好…！

黃金右腳丫拿

你還有黨呀

好撚心涼

狗智

人道毀滅

國足唔係慘敗就係成日出一堆娛樂新聞

浄係可以正評一次

敘利亞好波

無左左眼不用怕 你還有黨啊！

好明顯係地太硬整傷眼睛la

點解踢波成日有大傷

不能正評更多

抵撚死

諗下都覺得痛

抵撚死

熱烈地彈琴

急召我做乜先
介紹返個相熟獸醫比佢？

盲狗～

臭畜直接仆街死啦

支那劣種死幾多都厭少。

我想開香檳慶祝

食屎啦支那狗

你都食屎啦

廢老 唔捱得

希望下次見到會係 證實已盲

抵啦講真

眼有骨

黃金右腳

我都岩岩想講

唔係小小苦都挨唔到啊 人地世界級球員都帶傷上陣啦

殘奧all in支那

中國人最叻內鬥果然係真

盲智狗

好感動

唔係少林足球咩？

molamola

想知
俾正評嘅幾百人入面有冇一百個去睇過港隊
睇港超嘅有冇五十個

你想佢冇埋左眼咩

報應呀，斬完人斬得你咁開心吖嗱

唔好死呀
要終生殘廢呀

鐵頭功吖嗱

好撚心涼啊

電視直播計唔計？

梗係唔計啦

希望隊長無事

為輸波而打定飛機先

用呢個做理由，下屆再努力

我而家真係恭喜你呀！！！！！！

帶傷上陣啦

馬會開特別事項一定買佢無入球
成日中
抵撚死

一次換眼手術令佢變成魔鬼

點可以咁快死㗎

注意口德

太好了

開左萬花筒寫輪眼

陰公豬

口德邨邨民出沒注意

大陸d運動員全部用完即棄
等睇遲d係關口見到佢乞食

除左正皮，仲可以點做

係咪就係佢踢斷施斯隻腳？

鄭智1850人民幣一年。。。

上次柯㵖去咗邊
仲唔快啲出嚟護架

其他球員如果咁樣就係慘

但狗智就